我發覺射精個一刻係最清醒 思路最清晰

我留意到每次射精個吓 真係思路最清晰
有d 野會係個一刻諗通咗
最適合係個一刻解決一d 諗唔通ge 野
大家會唔會係咁

有無人係咁

點會阿 我經常射精

Yes 成個人醒哂 打通任督二脈咁

係阿 唔知點解會咁

性係男人嘅感性面 所謂食色性也
當你無呢方面嘅影響下
男人先可以FULL POWER去做其他事

例如起古代中國 有人去煩根 專心經營事業
結果其保安事業大有起色 成為行內第一的公司 個個都聽過福威鏢局的名號

好似好高深

唔係做皇宮內務總管咩😂

射完先係最清醒喎

差唔多la 剛剛射完個刻

然後後悔 到底我屌咗D乜嘢物種嚟架

有時起身扑完野先返工
起碼有半日清醒過平時

真係
會好清楚自己做咩

性高潮，你地唔係唔知咩黎

唔係咩叫聖人mode呀大佬

即係點 平時只享受 無咩點研究係咩黎
性高潮會令思路清晰？

射果下feel到有道氣湧上腦

有時仲會後悔做錯咗某d 事
想改過

所以先會有中出即飛呢四個字

有d 女扑完射完精個吓真係好撚後悔

射完會入聖人mode 即刻熄左套av 覺得好污穢
但第二日又黎過

每次射完精果下都覺得媾女係多鳩餘

所以你明點解咁多人考試舉手去廁所啦

係 會有種 我又做咩係度打飛機ge 感覺
好內疚
不過聽日又好想打

仲有種寂莫感

諗通啲乜
你做緊愛果時
會同時諗平時解決唔到嘅難題？
你其實係咪青頭

講緊射完啊

同樓主相返，射完入咗混沌mode

進入左聖人mode呀嘛

我以經寫中文

即刻覺得隔離條女樣衰左

聽講愛因斯坦都係射精果一刻 研究左相對論！

直情諗點解會同佢扑野

精子阻礙思考

扑完野先會咁 平時打飛機唔會

愛迪生都係射精果一刻發明電燈
同埋有靈感影相

係真唔係阿

拿破崙都係射精果一刻發明蛋糕

仲係瞭望台射精發現新大陸

之後就會好快好呆 成日做錯野

原來咁多巴打都會咁

嗰個係哥倫布....

科學上有冇辦法延長賢者time

因為射左嗰一刻既腦波頻率係theta波
同冥想嗰陣既腦波相近

華爾街狼人

體會到幾秒看透世界的感覺

係唔係真係咁解

往往係最後悔嘅一刻

唔撚係啦
哥倫布射精果時係賣運動衫同山系嘢

莫札特射精果幾分鐘作左成首安魂曲！

如果你射完嗰刻仲覺得鍾意個女仔掛住佢即係你真心鍾意佢，唔係淨係為咗搞

應該無
但可以集合一群人
圍埋一齊度橋

精-storming

好驚d 女係我射個吓問我中唔中意佢
好易比佢睇穿

唔答佢即刻扑多次

要成佛啦，係射精之中體驗到無常，生起遠離輪迴既感覺

羅貫中都係射精果下寫左三國演義出黎

佛祖都係貪過癮打左次飛機先得道成佛，仲順手創出九式如來神掌

黃貫中呀

師兄你有冇試過需要連續清醒超過半個鐘？會唔會差啲死？

下次考試唔識答試下即場打丁

所以記住：
射精嘅一刻
思路唔會塞

賢者時間

射精後一刻： 我做撚咗啲乜？

笑到我PK

哥倫布係帶住西班牙軍隊贏左大北方戰爭 創造日不落帝國既將軍

聖人模式

為左保持思路清晰 我會keep住射